吊奶星！今日考聆聽懷疑比人用天線干擾！

有條肥仔伸到條天線勁長，周圍隊，搞到我收得好差

無用防守型收音機？

抵撚死

咩黎？

用開攻擊型

ching邊區考

用交剪剪斷佢啦 樓豬係未on9嘅

全部一齊用攻擊型 攬炒

小x球

老老實實 有冇考生驚今日聽到一段唔完整聲帶

我得登裝7條天線落部收音機除咗可以收得好啲,又可以抵擋其他考生發出既干擾電波

全能型用家表示

打開tiki taka

好耐無見全攻型收音機

樓主考第幾次

元朗

吊奶星乜柒都聽唔到
根本dse應該學英超打主客兩回合

你係咪on9？交剪點剪鐵既天線

ching知係邊條撚樣？

點裝？

我17碎第一次考

要學歐聯要有作客優惠

唔緊要啦，呢次咁多蝗蟲同你一齊考腥講文憑試（牠們口中既「香港高考」），睇吓下次會唔會少啲蝗蟲應考？